連登不如整翻個交友台?

[size=9]比啲單身嘅巴打絲打認識下 順面聚下 你地話好唔好[/size=9]

你想個字放到幾大

不如整埋個5p台啦 反正都大撚把5p小學雞狗公

巴打交友台

不如整埋 連登版facebook 可以比巴絲講d 日常事
同埋 公審台

9